自殺前有咩係必做？

除咗寫遺書仲有咩？

回顧一生

洗電話電腦

說服自己唔好死

打2382 0000

回顧完

同人傾訴

有無諗過為社會做Ｄ事

例如為民除害

係喎！

食飽Ｄ 做隻飽鬼死

揀定棺材

例如？
要自己一個做到

上連登開po

呢d attention whore死極都死唔去架啦
係連登睇到慣哂

係人都會死

對
想食餐好

傾完都一樣

辭職

強姦女神

表白

好似未見過真係會去死
有心尋死仲點會上連登

已辭

上連登開post

咁邪惡做唔出

無對象

唔好死

去時代廣場掛過牌做free hug

冇對象唔應該死住，等到有對像先表白， 然後先再去死

同屋企人講下有咩遺願 等佢地幫你完成
同同事交待下有咩要跟番 唔好搞到人嘛
約班fd食餐好 講埋黎緊會自殺 所以呢餐你埋單囉

諗下點解要自殺

講底係邊自殺

跳樓前報定警再跳

破處

死撚咗佢啦講咁多

叫霸王雞

洗曬户口所有錢

M記雞翼餐加大

有冇tg 有野想同你傾

可能樓主有絕症呢
你地唔好咁快judge人

睇連登

先清除南亞種族再死

邊有心情

一個打十個咩

將啲錢捐哂出去

都唔係淨返好多

諗唔到點解要繼續生存

model answer：上高登開post問

黃子華話 雙飛

上面啲青講得好啱 做番件有意義嘅事先

唔會有心情

有無例子

為社會發聲，做一次英雄，為無辜者要亮血性! 裹屍以歸 方不負生之神聖

咁妳唔好上黎釣魚啦
比人入教梳他人自殺刑事架

聽下農夫首24

對住梁美芬圖片j返十次八次先

滅鼠

信因果的話自殺係極度大鑊，下一世你更慘

去掃下街 執下垃圾 之類

起下底先啦
呢條垃圾五個月前都話生無可戀
依家死撚左未？
不過你要俾人利用你既同情心 浪費自己時間都唔關我事

活係呢世要諗埋下世
你話幾辛苦

有道理
多謝你

有意義咩？

點解唔完全拋開玩有嘅生活再去癲吓
例如浪遊全世界

打柒鼠王芬

因為係連呢個心情都唔會有

快啦撚樣

同所有人斷絕關係 唔好令佢地傷心

瘋狂去旅行食野

洗電話洗電腦
掉晒所有私人文件
分配好財產
同家人至親單獨食餐飯

斬死小熊維尼同佢啲fd

有得話斷就斷咩

唔帶套叫隻靚雞

屋企人關係好差？

有買保險
應該夠下半生無憂

睇開點

不算

去次南極先啦

SEX

咁你都考慮下佢地感受吖，你咩年紀

唔知有冇用,但填左器官捐贈先
捐埋血就最好

牡丹花下死做鬼也風流

我會去一次我記憶中
最開心同最難忘既地方
放低自己未放低既事情
手機留低信息
寫低自己既意願
同埋想講既野
將自己最重要既物品
分俾朋友同屋企人
將一筆錢留屋企人處理身後事情

到呢一刻都無乜係放唔低架啦

九十後

啱
呢兩日捐

生存到一百歲先

反正都預左去死，不如摞曬o的錢去旅行啦，個世界咁撚大梗有野你值得去試嘅，唔介意中國就試下青海，西藏

當你想對自己人好，為佢地著想，你先真正生性

愛

成日都有

請你珍惜生命

其實我可以同樓主傾吓計?係咪好多心事冇人可以傾到?

咗多嘢做 邊得閒自殺

自殺後會落十八層地獄永遠受苦不能投胎 因為你浪費左上天俾你投胎為人的機會 你準備好就去吧啦

做D平時想做又唔敢做GA野
或者做D未做過GA野

借錢過大海

捐贈器官, 但你跳樓燒炭跳海啲器官都未必用得返

btw樓主幾歲?

All in 賭錢，話唔定發左達可以環遊世界

有無乜野特別開心同唔開心既回憶

有時真係好羨慕d人可以毫不猶豫毫不動搖咁講得出珍惜生命啊生命好寶貴㗎呢d說話

叫樓主去做犯法野個班友最好即刻叫連囝close post, 唔係既話樓主真係做左出黎你地教唆他人全部拉得

同每個連登仔食次飯先啦

炸左天安門

自殺保險會賠咩

樓主死左我幫手破地獄

用哂積蓄去極豪華旅行

去受洗

話唔定真係有得上天堂

比曬啲錢我先

畫出腸

借錢，叫隻明星雞

打81028332搵人幫手

除害都唔知係咩？
真心定假膠

隊冧件保皇狗先 咁死都死得有價值同埋會成為香港人既英雄

圍住地球行一轉

活多60年

同高官傾計

樓主有咩事講出咗來先再睇下係咪一需要用死解決啦好嗎
如果你同你屋企人關係唔差不如等佢地去咗先考慮依樣嘢啦好嗎

SNIS276C

拿拿林去腦細枱面屙篤屎先啦

租架長條型貨車駛去一條交通繁忙嘅公路（如朝早屯門公路）打橫放，再狂淋電油點火
阻人返工

自拍post ig

買六合彩
廢事死唔去果陣先買

例如你個名

臨死前：

問完又駁嘴？

唔好搞到人就得

一個人開生日會送自己生日禮物

你乜春都話無心情冇意義
咪撚問人喇
問乜鳩 死就死快啲喇

諗下人生有咩未做就連死左都會後悔既事

畫幅自畫象

做件大事令全港記住你

雖然諗唔到有咩生存的理由
但唔係更值得去搵咩
玩下飛機高空跳傘個類啦
可能唔會想死呢

再見

痾屎 打丁

上蘋果動

既然想死 都要死得有價值

請屋企人食餐飯

以前會好執著
而家已經無哂感覺

諗咗好耐
生命盡頭反正一場空

記得唔好跳樓

點解？

做你個人認為對社會有益既事

有可能累埋下面既人

明白

將細個啲夢想寫低 揀一個試 到用哂所有錢為止都唔好放棄 用埋最後一蚊就上IFC

先強姦一個靚女

Bucket list

我成日都提自己好去自殺

又會不停問自己可唔可以自殺, 每次都會答可以, 俾多D勇氣自己

每次諗到唔駛再做自己唔想做既野, e.g 番工 (因為我有社交恐懼) , 就覺得自殺好有用

上post問有咩做

已經記唔起了

其實發生咩事令你想自殺 不如講岀黎睇下大家幫唔幫到你

搵哂以前自己啲野睇 會易回憶少少

你個名死左咪為民除害

為香港做啲有意義既事先死

好細個時候嘅野就無哂了
不過都有睇返fb wtsapp咁耐以黎嘅嘢

實在唔知點講
好多事好多事加埋

我知我講既野可能好微不足道，好廢，95撘8，仲離撚晒題，亦冇辦法好快咁令你好過d，但你諗下由開post到宜家，都幾個鐘。其實你堅持到架，只係想法問題，我都有試過睇唔開，覺得成個世界灰色，死就係唯一解脫既方法，但事實係跳得過呢個谷底你就可以有個更好既你，未來有事都未必再咁易打擊到你架啦。但當然，我明白未必係咁易一時半刻就改到你諗法，如果唔係你都唔會行到呢步啦⋯⋯但你post得上黎，我都希望你可以伸隻手比人試下救你，世界上冇一個人可以話你唔得，除左你自己。

多謝你
但自問已經好努力去樂觀d

殺哂遇過既仆街

有把刀

我每日都諗緊依個問題
點死先最影響唔到人 最無聲無息

自殺前冇野係必做，但你有死嘅勇氣可以做到好多野，例如sky diving, Bungee jump呢啲，加油。

留名學野

放低個steam帳同密碼先